訓唔入 點鳩算好

有咩辦法可以訓到覺 已經5點半

試過無效